有冇巴打去過沖繩自駕

第一次去租車,
想問下book個時間係點計, 例如我bk 1號12:00租, 2號12:00還
咁即係我可以早啲去租車到填哂表, 12:00先正式有車可以CHECK?

睇舖頭你邊間租

未BK, 應該會租OTS / TIMES

睇彩數
少人，搞得快你咪早d check到車
其實你早少少去佢地唔會專登唔畀車你
試過早成個鐘去到佢都無話hold起架車唔畀我

架車唔係擺係度就隨時開得走，可能上手租完要檢查要清潔等等
同埋租車個合約係按你埋counter填表俾錢個時間，而唔係你book個時間，亦唔係你實際拎車個時間
所以早到通常都可以早租，早D起錶計時間之嘛

另外租車計個時間唔洗咁盡，你遲10分8分鐘通常都無事

如果係計簽野比錢個時間都好d,
我怕bk左1點拎車，點知delay到2點
咁就哂左成個鐘

我租開graceokinawa 好似段日計 今日租聽日還 未過24小時 都當兩日 其他租車公司唔清楚未租過 係得graceokinawa d車吸引d